F-16監控「遭中媒P圖消失」他酸爆：感謝中國認證F-16是「隱形戰機」

解放軍近日連續派遣軍機逾越海峽中線，中國媒體也加以報導，不過卻有台灣網友抓包，中媒所用的照片，根本是我國防部拍攝的F-16監控解放軍轟-6的照片，但卻把F-16給P圖消失了。對此，民進黨立委林俊憲酸爆，「感謝中國認證：F-16是『隱形戰機』！」

偷完美國偷台灣

自己廢柴乜都影唔到拍唔到, 唯有偷人野. 反正慣喇.

佢話架F-16喺解放軍空軍都會有人信啦

分鐘kol 100都影得好過摺被軍

點解中國可以無一樣野唔係假嘅？！

只有騙子是真的

其實中共冇p圖，林俊憲係咪冇睇，圖可能唔同地區唔同比例

雲pattern都一撚樣，你盲架死五毛？